鬥黃鬥到我做返港豬

連登仔真係痴撚線
食餐飯都要check黃藍都算
有啲黃店真係好撚難食都要撐
無表態又當左人藍 唔黃唔藍唔得嘅

一味縮細黃色高地 容納唔到人之餘 個門檻越黎越高
之後就屌鳩你唔撐黃色經濟圈

真心灰鳩哂
我入返港豬欄 你地努力

放負 ？ 放化 ？ 失敗主義 ？

反共係基本野
Anything but china第一日已經講緊
咁都做唔到唔關鬥唔鬥黃事
係你連基本良知都冇

繼續批 越黎越小人出黎

有D黃店真係又貴又難食
我都係食m記算

食飯check黃藍都好難為你？
你根本冇打算將抗爭融入生活喎
不如你收收皮先
而且大把唔黃唔藍嘅綠店

你咪侮辱你個名

好多店都係扮黃
始終平民係黃多過藍
間舖想有生意，扮黃係基本

食飯check 黃店都有問題？好難為你？
可以答下我呢個問題嗎？

轉食返美心好耐 最近有特價

批喇 預左你地繼續批
批鳩人班粉腸隨時自己打藍店工
話我分化撚喇
繼續提升黃色道德高地 睇下仲夠幾多人企

繼續鬥 到你地發覺hongkonger越黎越小
就睇返我呢個post

我就攀附唔到連登仔嘅黃色標準 我相信好多人都係咁諗
塊高地咁細 留返你地繼續鬥

先唔講其他，又唔係揾枝槍迫你一星期7日全部食黄店，食黄店呢d 咁簡單都唔撐其實你本身就係港豬啦幾時有醒過啫

俾到盡你派張票俾泛民咪當爭取左自由囉

5毛po

扮黃？點樣知係扮？
你係佢心入面條蟲？
表態已經夠啦

戇鳩鳩咁 有啲yellownazi 又問鳩人咩點解612 未出聲 係咪見有著數先開聲抽水

屌你老母 食肆要持牌架 即係要俾大家最撚憎既政府部門去瘋狂巡查呀

佢既然選擇去開聲撐 咁點解仲要質疑人真心定假意呀

Btw 難食我都係食一次唔會再食 開得餐廳麻煩交返出啲質素 大把好食既黃店

你不如學下藍屍KOL 曾肥西Aillson Tsang 做藍屍算

黃店多數垃圾
完

起番佢底佢係由最激進嘅言論墮落成港豬㗎
圍狗屋ok
食黄店不了

樓主你仆街了

最頂唔順就係，一有少少唔啱聽既意見，就話人係五毛熱狗，真係唔夠玩

返高登啦，正常好多

你唔係敢諗咋 好多連登仔非黃即藍
上年六月我已經放大餅係銅鑼灣地龍
而家搭地龍都要批鬥 個標準越黎越高 同路人越黎越小

講句野都要諗過度過夠唔夠黃呀

Show Blocked User - 尻芝媽碌

屌你計連登講既野就全世界都係，連登個個FG 月入5萬，每人手持一棟樓700呎
要自由就一定要齊心做一樣野，俾著你好用心去推一樣野，但硬係有人同你講要返工不了，你自己點諗先?
事實上食黃店係最低成本既支持，你覺得呢間唔好食咪唔好食囉 大把正常黃店，我夠食過間餐蛋面賣50幾蚊TIM

唔洗做佢心入面條蟲
打正黃店祺號，賣人血饅頭劣等貨，炒價貨
連自己友都害果d

我無唔做 我講緊鬥黃唔剩止批鬥
仲要鬥邊個黃啲 你唔夠人黃 黃個個就會批鬥你
除左抗疫疲倦 抗爭都會疲勞

乜野叫講句野都要諗過度過夠唔夠黃 到月底有無人明我想表達乜

如果你講緊光榮同龍門果單野既話我就覺得係五毛引下戰亦都唔會太在意
至於你話批鬥，唔知你做咩俾人批鬥，我就日日俾人屈係泛民打手既
行得前既人梗係想後面追上黎，最好全香港冇人食M記，蝕撚到中信仆街再賤賣俾香港人

好撚難啊大佬,難在黃藍條線日日都撚唔同. 今日黃, 聽日又變返藍. 有D 藍藍下又變返黃. 因為條線係隨你地心情SET

樓主低級五毛分化

緊係ok
狗最想你圍佢地 自動送上門
唔通想你地周街玩咩

唔洗話做番港豬 你根本一直都係隻豬
其實自身去做好ja 黃店唔會間間都岩你合味
等於你溝條女 有人覺得靚 有人覺得豬西
唔岩米溝第二件囉 黃店咁多選擇 一定有d有忠實FANS盲撐 始終食野有時除左口味 可能對有d人黎講仲有份人情味呢

但你因為其他人既睇法 批鬥黃店 而寧願去食藍店 只因為你自己個信念堅持唔夠ja

黃色經濟圈 只係呢場運動既一部分
我地目標係
五大於求 缺一不可
光復香港 時代革命

因為小小事 而令你變番港豬 証明你呢個同路人 都可有可無

我真係見唔到有好多間係咁
龍門? 擺到明俾人搞GA LA，我等你俾多幾間例子呀

繼續屌 繼續可有可無
睇呢度重演 熱狗屌到無人撐嘅歷史

講緊提高緊個黃色門檻
仲線不停向上劃 劃到你都跟唔到

屌人五毛熱狗出哂黎
熱狗都係吊到無人撐

又引証左 唔夠黃就比人批鬥
我唔食黃店就一定係食藍店
係佢地眼中就無綠店 唔夠黃就一定係藍
唔係我講 係p牌講

但你因為其他人既睇法 批鬥黃店 而寧願去食藍店 只因為你自己個信念堅持唔夠ja

我話黃店唔好食 就批鬥黃店
點同你地玩 一句唔好都接受唔到

咁你都識講有熱狗有五毛啦屌
佢地果班人由頭到尾都屌黄圈，笑鳩人黄絲

有人自發幫黄店賣下廣告，幫埋佢拍片，佢地冇批鬥㗎喎，點解唔計呢班人？我見到係有人屌唔夠黄，但過多陣就會人屌，又唔計？

若果比自己人話兩句就話放棄
咁比對家追擊時你會點?
毫無信念佢要怨同路人
麻煩你諗下幾多手足比屋企人趕出屋企

我講緊條黃線越set越高
算喇 而家根本無識聽人地講野 一味屌
然後就對家乜乜物物
以後兄弟爬山喇 費事係咪都比人吊

食飯check黃藍有咩問題
有心抗爭就要付出架啦

咁咪去食好食的黃店囉，理得班人點講

上少D網好過啦，你以爲得連登on9？FB咪一q樣。
唔好畀網絡上D on9野影響自己意志

黃線越set越高？你冇思考能力？人哋話係黃就黃、藍就藍？以連登仔嘅標準張枱係大陸貨都係藍店啦

check下附近有邊d店係藍都覺得麻煩就算鳩數啦，一心想做港豬唔洗俾咁多藉口自己

屌 , 就係思考過先覺得有問題要提出
如果黃店既標準可以人人唔同咁唔洗整個黃店LIST啦 唔洗有共識啦

黃線標準越set越高係咪共識？
唔係嘅話點解要理

個app係俾人留言報料，如果店黃食材藍係咪黃？老闆黃員工藍係咪黃？呢d咪自己判斷

呢D咪戇尻囉 成個食物供應鏈鬼那咁長, 係咪其中一PART係藍就CAT佢做藍店? 咁你定義既黃店有冇CHECK過成條供應鏈? CHECK唔到果D 點計?CHECK唔到當黃?
呢D咪就係講既線越SET越高囉

一向無撚參與呢啲咁戇鳩既運動
做人好簡單,好食咪去食,你地就黎痴撚線架啦

咁黃線越set越高係咪共識？
唔係咪得囉

咁條底線係邊都無共識啦